{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050949",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 재즈요트스테이1박2일펜션"
    },
    "text": "身長190cmも移動できる平床型Aタイプクルーズヨットです。 TV、Wi-Fi、YOUTUBE、電子レンジ、LG冷暖房機、テジンカラオケで施設が完備されています。 客室内での調理は不可能であり、テラスでガスバーナーを使用できます。 ヨットツアーを予約すると、50% の割引を受けることができます。 入室は17:00から、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューも不可能です。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内ではカラオケ機械やユーチューブ、ネットフリックスの視聴が可能で、現場の状況によっては利用できない場合があります。 無料で提供されるワイファイがあり、ペットと一緒に入室することはできません。 その他、ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場は時間当たり1,000ウォンの料金が発生し、現場の状況によって利用できない場合があります。 客室は禁煙で、カラオケと駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヨットツアーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヨットの利用時間は17:00から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨット内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ヨット内での調理はできません。ただし、テラスでガスバーナーを使用することは可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーを予約すると割引が受けられるのですか？",
            "answer": "はい、ヨットツアーを予約すると50%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ヨットへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ヨットへの送迎サービスはありません。ご自身でお越しいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヨット内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ヨット内でのバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は追加料金がかかるのですか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ヨット内でカラオケやユーチューブを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ヨット内ではカラオケ機械やユーチューブの視聴が可能です。ただし、現場の状況によっては利用できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてヨットに入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒にヨットに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ヨット内に無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ヨット内には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨット内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヨット内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ヨット駐車場の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨット駐車場の料金は時間当たり1,000ウォンです。ただし、現場の状況によっては利用できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヨット内でカラオケや駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヨット内ではカラオケや駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 512
    }
}